唯願會及時擁抱入眠 留住這世上最暖一面

茫茫人海取暖度過 最冷一天

好凍 攬住我

We miss you Lesie

Leslie 唱得有味道過 eason

呢首我唔同意

好

哥哥

第一次認同你

if bitter smile is more realistic than tears, just hope that laughters like drops of kisses

屌

留下兩眼點譯

leave two eyes

👀

.